【10月新番】吹響吧!上低音號 第2期 第11話

STAFF
原作：武田綾乃
監督：石原立也
シリーズ構成：花田十輝
キャラクターデザイン：池田晶子
シリーズ演出：山田尚子
アニメーション制作：京都アニメーション

CAST
黄前久美子：黒沢ともよ
加藤葉月：朝井彩加
川島緑輝：豊田萌絵
高坂麗奈：安済知佳
塚本秀一：石谷春貴
中川夏紀：藤村鼓乃美
吉川優子：山岡ゆり
田中あすか：寿美菜子
小笠原晴香：早見沙織
中世古香織：茅原実里
滝昇：櫻井孝宏
鎧塚みぞれ：種﨑敦美
傘木希美：東山奈央

公式:

直播 23:00-23:30 UTC+8
1.
2.

屌你老母留名

開波

好似男朋友唔知女朋友嬲咩咁

agger

十指緊扣

蘿莉麗奈

dog rush

正面進攻失敗

屌唔記得睇直播

same here

不要再說了

麗奈︰點解唔同我講

啱啱開始睇呢套 睇完左第一季
到底係百合向定正常向
明明吹奏部有男有女 但班仔好似成日都鬼隱晒
同埋雖然麗奈鐘意瀧 但同久美子真係基情十足

嘩... 製作組犯規

引晒啲痴線lo

我支持動畫改成百合

正常百合向

真係痴撚線架

其實今集比我想像中平淡
鋪左咁耐一集就解決左好似太快

痴撚線用埋呢到啲新icon感覺更痴線更變態
尤其是呢幾個

Agger
想知係咪下集完

13集
仲有2集

到完左又要變返難民

睇左先温書

我今日考琴日照睇live

下屆團長優子真係坐定粒六

女女女左阿霙

關西大賽有天使加乘

撳錯掣未打完
女女女左阿霙

關西大賽有天使加乘

Live前直必瀧sir

關心埋麗奈

仲唔係下屆團長
利申冇睇漫畫

優子其實幾正

麗奈很大膽呀

瀧SIR大麗奈廿年
一個40歲一個20歲都唔係冇機

第二季股價緊升
第一季我都冇唔鍾意佢

完左我就唔做人了

一口氣追到live

Btw 麗奈發現後直接同久美子變真百合咪幾好

如無意外, 呢季應該會講完頭3本小說的內容
高三生要畢業了
Asuka senpai

久美子捉住麗奈隻手果度好正

點解唔攬住佢

點解唔咀落去

呢張靚

優子真係愈睇愈正

其實條條女都咁正

原來作者仲有第2套小說同樣係吹奏部系列
而主角就係久美子中學同學 入左立華既小梓
唔知有冇機會再動畫化